曾俊華：拒答議員問題前 林鄭曾兩度去信表明官員將不答議員問題

特首參選人、前政務司司長林鄭月娥日前接受now新聞台專訪時，不點名批評另一參選人、前財政司司長曾俊華拒答4名被司法覆核議員資格的議員提問，認為對方破壞行政立法關係。曾俊華今天傍晚出席拉票活動後，被傳媒問及此事。他踢爆林鄭曾去信立法會主席兩次，表明官員會拒答四位議員的問題，他亦稱曾詢問律政司應否拒答，林鄭亦應知情，只是當他拒答問題後，林鄭隨即轉變立場。

被問到會否覺得林鄭藉此事「抹黑」他，曾俊華僅稱「呢個就係嗰個事嘅事實，你哋自己判斷啦」。

曾俊華憶述，政府在表示將司法覆核4名議員的資格前，林鄭月娥曾2次去信立法會主席，清楚表明政府立場，指官員不會回答某一類議員問題，「呢個係我哋當時嘅政策，呢個政策係清楚嘅」。曾指，由於他很可能是首位官員回應答問，故翌日便要求律政司再澄清相關法律立場，「當時我哋好多嗰啲來往資料，都去咗Carrie個office嗰度，所以佢（林鄭）應該都知悉嗰個事情」。

- See more at:

carrielam話所有野都係自己化解架

薯片嘅說法較合常理

我又唔明淋病仲乜拎出黎柒